
Logilab officiellement membre d'Aerospace Valley
################################################


:slug: logilab-officiellement-membre-d-aerospace-valley
:date: 2014/01/08 16:27:40
:tags: BlogEntry

Logilab vient de rejoindre officiellement le `pôle de
compétitivité Aerospace Valley`_ après quelques mois
d'interactions avec ce pôle si dynamique en régions Midi-Pyrénées et Aquitaine.

Nous avons hâte de collaborer activement avec les quelques 680
membres du pôle pour apporter à l'écosystème du Sud-Ouest notre
vitalité et notre expertise !

.. image:: https://www.logilab.fr/file/1990/raw

.. _`pôle de compétitivité Aerospace Valley`: //www.aerospace-valley.com/

